21日養成一個習慣

你想培養咩新習慣？

酒化作水垢

唔再上youtube

咁就好啦 珍惜相處時光

有咩心事呀金毛玲

睇少D手機電話囉,成日睇住好累

圍爐 第三日

唔上youtube上netflix

好期待佢會搵我放低唔夠一分鐘又會睇

唔好期待咁多了,過好自己生活先啦

十點大叫

good idea